啱啱有冇人感覺到地震

啱啱成部投影機喺度震

你望下個會議室，會見到2個黑影